無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

乜又係你阿

經過一些秋與冬

你一句好痛 fb人人問候
我痛左9個月仲痛緊 邊個理我呀

除夕夜收10點 自己買m記番屋企倒數
去同新對象倒啦你
新一年新景象 快撚d結婚tim呀你

回憶中 無端為你動容

ok

拎走定係到食

同你一齊食 hehe

經過一些閪與窿

係到走

執番d腸先

高汁

唔好再睇喇，unfollow unfd喇

好想問佢邊度痛 咩事
但又知有大把人關心佢
我都係收皮算

明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓
最終都不能一生一世

一個相冊 一個記憶
一世相處的回憶足印
難敵你出走的決心

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

我關心你bb

你會黎飲架可？

我黎唱阿牛

每次夢見完你
扎醒果下都不自禁長嘆一聲
如真 如假